李慧玲 內會選主席賽後檢討，保皇黨醜態逐個捉！

#李慧玲 #左右大局 #D100

李慧玲
內會選主席賽後檢討，保皇黨醜態逐個捉！
李慧玲Live

李慧玲LIVE
85.7K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以捐款給我們

轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100

睇錯左李慧鯨